第一及最後一屆影睡衣比賽(4001)

其實想知有冇人想訓又訓唔著

唔熱咩巴打你

女人冇得玩
一貼又比連登仔屌鳩話收兵乜乜柒柒

件衫咁似監獄個d
No offense